點解傳銷狗咁鍾意話自己係出黎創業

識兩三個人近呢幾年擺明入左傳銷公司做 係咁話自己出黎開始創業
日日係到post早上好 濕鳩成功語錄 sell埋哂啲唔知頭唔知路既產品
開間ig shop大大隻字話自己係咩咩咩founder 原來得個幾十人follow 仲要一眼就睇得出大部份係佢地自己友
學歷都唔多個係間傳銷公司入邊做埋邪教教主上台分享人生經歷 係咁講好感觸 獲益良多之類
成日口upup話要提早退休 增加被動收入 講到自己係成功人士咁 朝九晚六打工就係垃圾 但自己仲痴緊屋企人住公屋
明明無聯絡好耐最近開始係咁煩住我問我有無興趣創業 加入佢地團隊拒絕佢又俾哂說話我聽 個個入得去好似俾人洗左腦咁款
有無人去過佢地呢啲所謂分享會 真係有咁易俾人哄落搭

因為傳銷個名 臭晒 一聽到就知 呃神騙鬼
上到去會幾個圍一個 不停精神攻擊洗腦

人人都係貪錢嫁啦

只係有幾出面
有幾唔想努力姐

真係邪教現場咁
講真出黎做野都係為錢姐 係咪真係咁好搵 同樣性質既野去做sales 保險 地產唔係仲高收入
“創業”創到咁窮都唔覺有問題

同泰利一樣都係有公爵銜頭

唔呃到自己，點呃到人？